# Backend Structure

Так как система будет реализовываться поэтапно, хорошим выбором будет микросервисная архитектура, которая позволит наполнять проект новым функционалом и легче его поддерживать. Также такая архитектура предоставит возможность сделать его основные части более модульными и изолированными друг от друга (на сколько это возможно). Так при сбоях в работе, например, в функционале бара, у пользователя будет возможность воспользоваться другими частями приложения.

## Архитектура

1. **Gateway Api**. Главный сервис, который будет принимать запросы и перенаправлять на нужный микросервис.
2. **Microservices**. Сюда входят непосредственно сервисы, которые будет обрабатывать запросы с заданной бизнес-логикой и, там где нужно, хранить состояние. Я выделил следующие микросервисы:

    * User profile
    * Bar management
    * Workout management
    * Equipment management
    * Achievement management 
    * Payment
    * Notifications
    * Blog 
 
3. **Транспорт**. Это часть которая связывает Gataway Api с Microservices. Все это будет происходить асинхронно с помощью инструмента RabbitMQ, который будет создавать очередь задач, а микросервисы будут их обрабатывать.
